司法機構完全由獨裁者委任究竟有咩咁神聖？

有冇法律專家解答下？

法律撚死晒？

推

班律師要開工咪神聖。

仲追住中共條撚含㖭

港英文化世襲